做緊窮二代，你問我答

有冇怨過老豆老母

係咪日日生活都好精彩

幾高，咩樣，揾緊幾錢

窮二代周街都係啦

利申：死窮撚

二你老母

老豆無
老母有，爛賭好耐之前就離左婚

17x
普通樣
3萬幾

法官大人 我冇野問
利申:窮撚

係 人愈大 愈唔開心

有錢真好

你確定你係窮二代？
上三代好富貴？

邊個做我

唔知上三代境況

努力

殺左幾多個鬼妹

月入三萬仲想點
樓主幾歲？

使撚問你咩

就3

我都係啦 駛鬼問你

我都做緊 問你不如問我自己